[年初二我地繼續玩]17-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪投選專區 #文詠珊 #陳法拉 #沈卓盈 #岑麗香 #陳嘉寶 #袁澧林

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

劉佩玥v黃心美
孫慧雪v黃心穎
岑麗香v黃翠如
陳法拉v文詠珊
麥美恩v陳嘉寶
簡幗儀v彭慧中
袁澧林v沈卓盈
林泳淘v莊錠欣
陳煒v鄧麗欣

冠聯第二十二輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-2-17 12am-10pm

(18)劉佩玥vs黃心美(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-17 12:02am-10:02pm

(8)孫慧雪vs黃心穎(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-17 12:04am-10:04pm

(4)岑麗香vs黃翠如(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-17 12:06am-10:06pm

(2)陳法拉vs文詠珊(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-17 12:08am-10:08pm

(16)麥美恩vs陳嘉寶(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-17 12:10am-10:10pm

(15)簡幗儀vs彭慧中(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-17 12:12am-10:12pm

(6)袁澧林vs沈卓盈(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-17 12:14am-10:14pm

(9)林泳淘vs莊錠欣(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪冠軍聯賽賽程:

24.

2018-02-24
彭慧中v林泳淘
黃心美v岑麗香
陳嘉寶v陳煒
沈卓盈v麥美恩
鄧麗欣v孫慧雪
莊錠欣v陳法拉
文詠珊v簡幗儀
黃翠如v劉佩玥
黃心穎v袁澧林

25.

2018-03-03
鄧麗欣v沈卓盈
袁澧林v文詠珊
孫慧雪v陳嘉寶
陳法拉v黃心美
林泳淘v岑麗香
陳煒v黃心穎
麥美恩v莊錠欣
簡幗儀v黃翠如
劉佩玥v彭慧中

26.

2018-03-10
黃心美v簡幗儀
沈卓盈v陳煒
莊錠欣v劉佩玥
岑麗香v陳法拉
文詠珊v孫慧雪
彭慧中v袁澧林
黃翠如v林泳淘
黃心穎v麥美恩
陳嘉寶v鄧麗欣

27.

2018-03-17
劉佩玥v林泳淘
沈卓盈v黃心穎
鄧麗欣v黃心美
孫慧雪v彭慧中
陳法拉v陳嘉寶
袁澧林v莊錠欣
陳煒v黃翠如
麥美恩v文詠珊
簡幗儀v岑麗香

28.

2018-03-24
黃翠如v袁澧林
黃心美v沈卓盈
莊錠欣v孫慧雪
岑麗香v劉佩玥
陳嘉寶v簡幗儀
彭慧中v麥美恩
文詠珊v陳煒
林泳淘v陳法拉
黃心穎v鄧麗欣

2018-2-17 12:16am-10:16pm

(13)陳煒vs鄧麗欣(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃八強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃16強抽籤結果已經正式公佈

16強賽序(前者先主場):
Elizabeth Olsen v IU
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Jennifer Lawrence v 周子瑜@TWICE
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Gal Gadot v 林娜璉@TWICE
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

唐嫣 v 新垣結衣
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

朱千雪 v 長澤正美
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

Emma Watson v 林宣妤
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

謝安琪 v 名井南@TWICE
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

平井桃@TWICE v 林明禎
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

對上一次咁靜就係聖誕

推

女神聯賽？
一個字 正
兩個字 好玩
三個字 無得彈

唱下賀年歌先
情花開 開燦爛
情意誓永無限

go

推多下算，反正我覺得連登仔應該拜年太攰了

最適合

劉佩玥擺脫榜尾位置

正

多謝支持

文詠珊冠軍無乜懸念